分手後抑鬱的我

因為她 確診抑鬱接近1年

想死的想法 不斷在腦海縈繞

每日行屍走肉生活 工作也沒有了

失眠是常事 面對昂貴醫藥費

無間斷的藥物治療

到底生存仲有咩意義

真係過得好苦

唉 明吖

食藥攰到仆街 唔會有心機做野

分手後一分鐘便有後悔聲音

被分？

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

係呀！佢係game到識左第2個

之後就同拍左5年拖既我分手

我一直受苦到依家

突然好隱晦同我講 佢識左個人 出過街

話鐘意佢多過我 佢唔係唔鐘意

就分手了 我做過好多野去挽回

經常失眠

點知自己係咪抑鬱 同可以點醫嫁

巴打現實D講句
就算你幾慘 個女仔都唔會因為咁樣番來
其他人都唔會好可憐你 只會覺得你好傻

你自己諗下啦 咁樣為條女搞到咩都無 值唔值

上網做下d 測試，持續幾個星期就好去睇醫生啦
輕微d 可以改變自己生活習慣，嚴重就要食藥，輔導一定要睇，因為可以幫你穩到自己思想邊個位扭曲

樓主我都抑鬱緊，明白你感受，老套d講，女死女還在，先處理好自己情緒先

我個時長期處於一個好唔開心既狀態
唔想食野 唔想出街 喊到仆街

我有個朋友都係有抑鬱症，
佢見我咁既情況就捉我去睇精神科醫生。

失眠左成年

我好努力處理緊
因為我同佢之間仲有問題未解決

但佢一直逃避 我會成日因為依樣野唔開心

你都要加油。

今日聽到句話 there is pain but its not for you to suffer
希望點點的支持會令你好過啲

同路人

樓主啱啱開始食藥？
啱啱食係會有啲攰，食耐咗就唔會覺得攰
再加上做下運動同埋冥想令我好返少少
樓主加油

巴打 咁得閒做樣野改變自己
我本身都係個抑鬱既人
呢樣真係改變自己
就係冥想了
初頭5-10分鐘 覺得可以就耐啲都ok
搵個靜既地方 坐 /訓
剩係需要專注呼吸上 慢慢吸氣 4秒 呼番出黎
唔得既試吓數次數1-10 之前循環番一
有興趣可試 YouTube search 有好多人分享佢既好處
希望幫到你 抑鬱真係好痛苦既心理病

我都想知 有冇咩網係特別準

食左一年到啦！
但d藥好易令人好攰

條女邊度識架？
搵朋友傾訴下會好d

我都覺得自己有少少抑鬱 但未去到好嚴重 分左手半年有多 到依家都未放得低 仲會stalk住佢ig同whatsapp icon相 見佢今日轉左相 自己個情緒突然變差 覺得自己好孤單 好唔開心

我會形容係 你企係一條鋼線上

食左藥可以保持你係線上安全咁行

睇醫生唔係保證你一定好番

但係有一定程度幫助

我建議你都係去睇下醫生 了解下咩事

係同學黎

好多朋友都有幫我

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

我都會咁做 但近日佢唔比我再follow 佢

同埋轉左相 我個下情緒崩潰左

人生就是這樣的了，唔好放棄呀，樓主

一年都未好返
你應該係重度抑鬱？

仲後生 大把世界啦

如果我話唔知點解自己會持續好抑鬱嘅情緒
會唔會好奇怪，通常都有啲原因

會唔會無動力？講緊係連日常生活基本功能都做唔到，例如沖涼刷牙
會唔會覺得集中力下降？反應遲鈍？

覺得自己有事就快d 穩人幫，唔好拖

係，抑鬱真係好辛苦，但個人會睇開好多

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

唔出奇，因為你自己都唔會察覺自己思想係扭曲，所以要穩輔導提醒自己

我同朋友傾，佢越聽越擔心，但係我本人唔覺有問題
好可怕

抑鬱情緒持續幾耐？

兩個月左右啦 未必係抑鬱 總之日日情緒都好低落 做咩都無動力 有時全日摺喺房咩都無做

你可以試下穩輔導傾下先，真係唔得就要去睇醫生啦

當初我都覺得無事，最後都係要睇醫生食💊，自己死頂左兩年

揾過個唔係太愉快 傾完仲down咗
唔敢再同人講

個輔導員做左d 咩令你有呢種感覺？

試下呢個，我衣加睇緊，覺得唔錯，而且又平，100蚊一次，每次50分鐘

總之搞到我覺得無病呻吟，自己揾野嚟煩咁，唔想再見輔導

你自己一個會唔會係咁亂諗野？

我知點解會咁就唔使問佢啦
一時時，會嘅

我唔係想放棄

只係我知自己過唔到

依家係中度

有自殘 自殺傾向

依種病唔係咁易好

一開頭會 咩都唔想做

食左藥記憶力 同 集中力都差左好多

而且有一大堆副作用

想知要睇咩醫生先，我諗我都就快爆煲

我曾經都患上抑鬱
食左8 個月藥 好番 無復發
巴打加油
Btw你食邊隻? SSRI?

巴打我都係 但我情況好咗好多
試下心理輔導 雖然好貴但真係有用

嘩 乜男仔都會因為分手而咁傷心架咩

巴打加油，我明真係會好傷心同絕望。
只能夠諗係無緣份，the best is yet to come!

我一黎睇精神科醫生

係呀SSRI 再加d 鎮靜劑

患過就知個條路唔易行

我都見過心理醫生

但我就覺冇咩用

um...咁個個人都唔同

我真係好愛佢

我好努力 但每次病發就陷入黑洞

承你貴言啦！

要轉介喎

輔導員/輔導心理學家幫到你
利申輔導心理學學生

唉 我都係咁唔開心咗8個月了.....如果我飲咗酒仲會有暴力傾向...對自己同對身邊嘅人...我上網做咗好多測試都話我中度抑鬱..我下定決心下星期去見心理輔導 睇下會唔會有改善......我真係好想可以開心返 訓個好教 同唔好再令關心我嘅人失望

應該唔同架 係純粹做counselling wo
好多野轉個諗法會舒服好多 雖然平時起身個下都係好辛苦
但日常生活個人冇咁大影響

刪ig刪fb arhieve msgs
過來人

無心理醫生架
醫生: 話到你知係咪有病 開藥
心理專家: 判斷你程度再對症下藥

通常兩者一齊睇

唔使加，直接打過去約就得。

食埋jor習慣d 副作用未？

好翻係指咩意思？